[忽發奇想]如果足球改例，11人入面可出兩個龍門會點？

越位即刻要改例